四聯幫係咪等於四皇

蔣世龍=紅髮
喪鐘=黑胡子

其餘兩個是但